\section*{Résumé}
\paragraph{}
Le client branché entre par une porte spéciale. Son 
nom est saisi dans un système de gestion. Une table 
lui est alors assignée, ainsi qu'un numéro unique.
À noter que plusieurs clients peuvent partager une 
table. Ils ne seront simplement pas tous enregistrés 
individuellement, mais sous un seul identifiant. \par 
Le numéro une fois communiquée au client, un point 
lumineux indique sa place sur un plan (affiché sur un 
mur situé en face de l'entrée). Dès que le client 
s'est installé, le robot vient à sa table pour prendre
sa commande. Une fois la commande reçue, le robot 
transmet à un barman en charge de préparer le plateu
qui est ensuite déposé dans un receptacle où le robot 
le prend pour l'apporter au client, repéré par son numéro. \par 
Chaque table dispose d'un petit panneau pour passer
des instructions. Ce panneau comporte trois boutons:
\par 
\begin{itemize}
    \item Service: le client souhaite placer une nouvelle commande
    \item Facture: le client demande sa facture afin de payer ses consommations
    \item Fin: le client se lève et libère la place qu'il occupait.
    Après avoir payé sa facture, si la place n'est pas 
    libérée dans un délai de dix (10) minutes, une alerte
    est envoyée au gestionnaire de la salle avec le 
    numéro et le nom du client.
\end{itemize}
\par
Le robot a la charge d'apporter au client sa facture. 
Après validation de cette dernière, le client quitte sa
place et laisse le restaurant.
\par 

\textbf{Abstract}
\par
The connected customer enters through a special door. 
Its name is entered into a management system. A table 
is then assigned to it, as well as a unique number. 
Note that several customers can share a table. They 
will just not all be registered individually, but 
under a single identifier. \par 
Once the number has been communicated to the customer, 
a light point indicates its place on a map (displayed 
on a wall located in front of the entrance). As soon 
as the customer is installed, the robot comes to his 
table to take his order. Once the order has been 
received, the robot transmits to a bartender in charge 
of preparing the dish, which is then placed in a 
receptacle where the robot takes it to bring it to 
the customer, identified by his number. \par 
Each table has a small panel for passing instructions. 
This panel has three buttons:
\par 
